強烈譴責便利店售賣冰凍飲品

叫大家唔開冷氣 大家就屌哂鬼

咁算數 但便利店開咁大冷氣凍住飲品 其實都好唔環保

所以我請大家send email比各大便利店

要求停止售賣冷凍飲品

一人做多一步 為地球著想 謝謝！

推

Agger
Call綠領行動爭取開徵凍飲稅同雪糕稅
便利店凍飲加兩蚊

環保唔係講錢

唔賣就係唔賣 thx！

呢排覺得部分7仔D飲品櫃冷氣好環保

為左支持佢連冷氣都唔好開

去OK買

都唔

都唔柒凍既

凍條撚咩

你夜晚瞓覺唔開冷氣？

無錯 為了環保

你識嘅人都唔開冷氣？如果唔係，記得日日屌咗佢地先，仲要日日屌

無錯

要求將雪房較到25.5℃

唔得

曲到圓

收撚皮啦你
幫緊邊間環保機構打工呀你？
懶正義其實原來有糧出先咁認真

打你老母

我都分唔清留言果d係真心定假膠

應該停售埋雪糕同冰

難分真與假